{
    "translation": {
        "Test A": "테스트 A",
        "Student Name": "학생 이름",
        "Test B": "테스트 B",
        "There is no test created": "생성 된 테스트가 없습니다",
        " An error occured": "오류가 발생하였습니다",
        "Tests Management": "테스트 관리",
        "Date": "Date",
        "Classroom": "반",
        "Evaluation": "평가",
        "Note": "진도",
        "Test number": "테스트 번호",
        "Test name": "테스트 이름",
        "Test date": "시험 날짜",
        "Create test": "테스트 만들기",
        "An error occured": "오류가 발생하였습니다",
        "Classrooms Management": "반 관리",
        "test": "테스트",
        "teacher's menu": "선생님 메뉴",
        "Test": "테스트",
        "School Test": "학교 시험",
        "Consult": "상담",
        "State": "퇴원",
        "Work Report": "업무보고",
        "SMS": "SMS",
        "Report Card": "월간보고",
        "There is no Classroom created": "생성 된 반이 없습니다",
        "Role": "역할",
        "Add": "더하다",
        "Total": "합계",
        "Teacher": "선생님",
        "Phone Number": "전화 번호",
        "Email": "이메일",
        "There is no student created": "생성 된 학생이 없습니다",
        "Teachers Management": "교사 관리",
        "School Name": "학교 이름",
        "Grade": "학년",
        "Private Academy Classroom Name": "강의실 이름",
        "Entrance Exam Score": "입학 시험 점수",
        "Student Information": "학생 정보",
        "Actions": "Action",
        "Students Management": "학생 관리",
        "Add a new student": "새 학생 추가",
        "Test Name": "테스트 이름",
        "Number": "번호",
        "note": "특이사항",
        "search": "검색",
        "Search": "검색",
        "Add a new classroom": "새 반 추가",
        "Link": "링크",
        "Do you really want to delete the classroom": "정말 반을 삭제 하시겠습니까?",
        "Deleting a classroom is irreversible, please proceed with caution": "반 삭제는 되돌릴 수 없습니다.주의해서 진행하십시오.",
        "NO": "No",
        "Delete": "삭제하기",
        "new": "새로운",
        "Forgot Password": "비밀번호를 잊으셨나요?",
        "Don't have an account": "계정 만들기",
        "Sign In": "로그인",
        "password": "암호",
        "Password": "암호",
        "Email Address": "이메일 주소",
        "Login To Our Website Freely": "로그인 하기",
        "Welcome to Our Website": "케이스수학학원에 오신 것을 환영합니다.",
        "Email or Password are incorrect !": "이메일 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다!",
        "'Please fix the problems marked in red'": "'빨간색으로 표시된 문제를 수정하세요'",
        "Please fix the problems marked in red": "빨간색으로 표시된 문제를 수정하세요.",
        "Invalid code for role 'Master'": "역할 'Master'에 대한 잘못된 코드",
        "You were registered successfully": "성공적으로 등록되었습니다",
        "Welcome To Website": "케이스수학학원에 오신 것을 환영합니다",
        "Register As A User": "사용자로 등록",
        "id": "Email 주소",
        "Confirm Password": "비밀번호 확인",
        "Name": "이름",
        "Master": "Master",
        "Server": "Server",
        "Code": "암호",
        "Sign Up": "가입하기",
        "have an account": "계정이 존재합니다.",
        "An error occured in the server": "서버에서 오류가 발생했습니다",
        "There is no teacher created": "생성 된 교사가 없습니다",
        "Teachers Mangement": "교사 관리",
        "Logout": "Logout",
        "Menu": "Menu",
        "Fixes": "오답노트",
        "Attendance": "출석",
        "Homework": "과제수행",
        "Answers": "풀이노트",
        "Binder": "바인더",
        "DT": "DT",
        "Mission": "Mission",
        "Presentation": "발표",
        "Status": "컨디션",
        "Attitude": "수업태도",
        "There is no student in this classroom": "이 반에는 학생이 없습니다.",
        "Assignments": "과제",
        "Progress": "진도",
        "Presence": "출석",
        "Late": "지각",
        "Left Early": "조퇴",
        "Absence": "결석",
        "Excellent": "상",
        "Mediocre": "중",
        "Poor": "하",
        "Yes": "예",
        "No": "아니",
        "there is no attendance created for this date": "이 날짜에 생성 된 출석이 없습니다.",
        "Average": "평균",
        "of School Test": "학교 시험",
        "of School Tests": "학교 시험",
        "Created Date": "만든 날짜",
        "Create a school test": "학교 시험 만들기",
        "Score": "점수",
        "Update": "업데이트",
        "ID": "Email 주소",
        "Consultation": "상담",
        "There is no consultation created": "작성된 상담이 없습니다.",
        "There is no memo created": "작성된 메모가 없습니다.",
        "Create a memo": "메모 작성",
        "Consult number": "상담 번호",
        "Consult title": "상담 제목",
        "Consult type": "상담 유형",
        "Consult date": "상담 날짜",
        "Add memo": "메모 추가",
        "Memo Type": "상담유형",
        "Memo Date": "날짜",
        "Entrance": "입학상담",
        "Regular Meeting": "정기상담",
        "Parent's Meeting Request": "학부모상담",
        "Add Memo": "추가하기",
        "'Title'": "'제목'",
        "Title": "제목",
        "type": "유형",
        "Type": "유형",
        "Consult Number": "상담 번호",
        "Updated Succesfully": "성공적으로 업데이트 됨",
        "Note_attendance": "특이사항",
        "Note_consultation": "상담내용",
        "Note_addMemo": "노트",
        "Note_schoolTest": "시험 노트",
        "Note_status": "노트",
        "Note_addStudent": "노트",
        "Note_studentsManage": "노트",
        "Note_addTest": "노트",
        "Note_tests": "노트",
        "Period of Attendance": "출석 기간",
        "Student Number": "학생 번호",
        "Start Date": "시작 날짜",
        "End Date": "종료 날짜",
        "Reasons for Leave": "퇴원 이유",
        "View": "보기",
        "Body": "주요 내용",
        "There is no form created": "Form이 없습니다.",
        "Add a new form": "양식 만들기",
        "Send SMS": "SMS 보내기",
        "Choose the report interval": "",
        "Please fill both dates.": "",
        "The start date is bigger than the end date.": "",
        "Report card": "",
        "Teachers": "",
        "Add_classroom": "추가하기",
        "Add_student": "추가하기",
        "Student management": "학생관리",
        "Bulk Excel Add": "엑셀로 올리기",
        "Student information": "학생정보",
        "Attendance Management": "출석관리",
        "Classroom attendance": "출석관리",
        "Forms Management": "SMS 양식 관리",
        "Test Date": "테스트 날짜",
        "No reason": "특이사항 없음",
        "Academic Reason": "학업 관련 이유",
        "Discord": "불화로 인한 퇴원",
        "Add test": "추가하기",
        "Add form": "추가하기",
        "Start date": "시작일",
        "Left early": "조퇴",
        "Pick the report month:": "Pick the report month:",
        "Next": "다음",
        "Put your note :": "Put your note :",
        "Invalid e-mail !!": "올바르지 않은 이메일 형식입니다.",
        "Invalid code !!": "올바르지 않은 암호 형식입니다.",
        "Student Notes": "학생 노트",
        "Subject": "과목",
        "Note Date": "날짜",
        "Contents": "특이사항",
        "Month": "월",
        "Year": "년도",
        "Rows per page": "페이지 당 항목 수",
        "Download Template": "양식 다운로드",
        "Upload": "업로드",
        "Cancel": "취소",
        "Grade 3": "초3학년",
        "Grade 4": "초4학년",
        "Grade 5": "초5학년",
        "Grade 6": "초6학년",
        "Grade 7": "중1학년",
        "Grade 8": "중2학년",
        "Grade 9": "중3학년",
        "Grade 10": "고1학년",
        "Grade 11": "고2학년",
        "Grade 12": "고3학년",
        "Please enter your e-mail": "이메일을 입력하세요",
        "Request Link": "링크 보내기",
        "there is no user with the provided email": "입력하신 이메일과 일치하는이메일이 없습니다",
        "Please check your email, a link to reset your password was sent to you": "입력하신 이메일로 비밀번호 재설정링크를 보내드렸습니다. 이메일을확인해주세요",
        "Please enter your new Password": "새 비밀번호를 입력하세요",
        "Change password": "비밀번호 변경하기",
        "At least 8 characters including 1 capital letter,1 number and 1 special chracter": "비밀번호는 최소 하나의 대문자, 하나의숫자, 하나의 특수문자를 포함 하여8자이상이어야 합니다",
        "Your passwords do not match": "새 비밀번호와 일치하지 않습니다."
    }
}
